點解啲白領去餐廳咁鍾意食咖喱同焗豬扒

唔係辣就酸味味 牛腩豬扒同雞本身啲味都食唔到 睇落去又成pat嘢咁

你係咪想講藍領

恤衫西裝佬食lunch好鍾意叫呢啲

但咖喱牛腩真係好好食

濃味囉，仲有半日捱
放縱吓條利

藍領會食中式蒸餸

安全，唔難食得去邊

藍領叫蒸魚飯多

梅菜蒸鯇魚
叉雞

少伏

藍領係叫蒸肉餅、湯飯、燒味

牛腩豬扒同雞本身啲味都食唔到

俾幾錢啊 全部都係雪藏嘅
仲要啲餐廳好多時懶唔醃 得返啲雪味 你食埋我個份啦